[突發]馬會派彩出錯，派彩數小時俾扣回

全北汽車場次原先顯示4:1完場後及已派彩，數小時後改回3:1且扣回派彩金額，不少使用手機或網上投注服務人士中伏，有些更被扣至負錢。

屌你老味狗會，派撚完又收返，on9狗會出錯要我地食，咁劃飛個班收咗錢又點計？以為唔中撕咗飛掉咗點算？好唔公平

要求馬會合理解釋及賠償[/b]

負錢咪好

負錢咁搞笑

有無圖？

以上圖片cap只FB

以上圖片cap自FB

無得退返

你本身都唔撚中架啦
扮乜春可憐呀
根本d 錢就唔屬於你

無錯.派左俾我仲輸哂
點算

我真人係買4:1波膽，佢派左又收返都算
咁劃飛中咗4:1個班去櫃台攞埋錢走點計先？

睇例啦問問問
抵你輸成世

我同你一樣
都無計.可以點者

咁你咪去馬會投訴囉

問都唔得？

想發洩

琴晚打咗去，佢話唔清楚

輸錢都想有錢收，收皮就有你份死乞衣

輸錢就死開啦
比你拎到都係馬會送比你咋乞丐

唔滿意你咪次次走去劃飛櫃台拎錢囉

咁攞咗錢既人，係咪叫佢嘔返出黎先？

魚旦論

當自己唔好彩lor

咁係因咩事4:1變3:1？

所以話最緊要用現金買

樓主：我唔要馬會賠返錢比我 我要現金買真飛個班人比馬會追債

下次中左真係盡快收錢走人

點？

你本身就係唔中, 舊錢跟本就無你份.

收返唔屬於你既野就發窮惡?

無賭品既垃圾賭仔

咁可以收返櫃台攞錢既人錢？雙重標準？

負左錢咪成世唔用個account囉,咁你咪食左狗會錢

以前係照倍嫁喎
改左例？

唔講以為馬會係大聖人

樓上果班同佢有親

如果球會自己改就照派，馬會錯就有得收返

咁到底有冇入第五球？

咁真飛拎左錢果啲點？

派左之後收返又真係唔合理wor...
ACC 果D 你就有得收返, 畫飛就唔洗收?
咁我申請你個ACC 黎做咩?
(雖則馬會唔係24小時開)

比著係你會唔會比返馬會啊

魚蛋論真係好岩, 我無份, 你都唔可以有份!
又唔係你蝕

按左錢出黎點計

戶口: 負錢
飛仔: 你好彩

明明係唔中, 而家派錯收返有咩問題
咁撚多乞兒既

佢地唔抵得班買飛仔的人拎左錢無事
馬會又唔係佢地開, 做乜幫住人追數

好似係第五球越位

派彩個意思應該係解派個下喎
去左你acc就係你既錢
點可以咁扣

方便你投注既同時又方便佢可以收番你d錢

佢寫撚晒架啦,係你掛住同意無睇到, 佢地有權改返, 呢D就係合約精神

邊可以咁樣賽後扣番
如果得琴日拜仁應該計番2-1 喎

個人覺得應該收派彩
落注唔扣

你一開始同意左條款

唔係誤判WOR個原因

有片

利申 冇買
但馬會有條咁既例喎

隔左咁耐先fake goal都仲得咩

呢條例我都想知點駁 定雙重標準 話晒獨市 吹咩

馬會係好撚狗
自己出錯但要賭仔埋單

以前馬會都試過派錯彩
用戶口果D就唔好彩囉
買飛果D收晒錢就拍拍蘿柚
大家估下條數有幾大馬會先要派3:1個賽果?

即係當時旁證無舉旗
直到完場都係4:1
但賽後韓國聯賽官方推翻呢個越位入球變3:1
馬會又跟佢改3:1

係咪咁樣

應該就係啦...

屌那星可以咁樣架咩
咁不如fifa賽後又推翻韓狗個wc殿軍啦

賽會改唔係馬會改？

但如果完左場先改比數，又真係有d問題喎

馬會官方FAQ 有寫派咗就唔會再改

賽後可以咁做真係第一次見
假波皇國

今次無論如何都係馬會錯
唔係佢自己做錯野,而係自己決定將派彩收返 改派第2個賽果
場波完左幾個鐘後跟據修訂賽果黎取消派彩?
你一係就兩個賽果派晒
已經feel到投注站班廢老會暴動
班廢老唔用戶口
本身買3:1果D飛都扔埋
獨市係把炮D,而家直頭打橫黎

算吧啦，係你就係你。
用多D時間度下場波啦，街市賣菜咩

報失...

依家根本係屌馬會唔跟自己個term
如果果D違例出場改判三比零果D點計？

變左半格 屌你老母

你地屌泡菜啦 我都第一次見會賽後改比數

應該計過數啦

係櫃台買韓國波有幾多人...

個報失好撚煩,搞一次最少半粒鐘 又要攞報案紙 又要手續費
諗下如果排晒隊搞都幾撚煩

賽後改比數唔係第一次
但派左彩收返派第2個就9成有鬼

個啲真係比狗會撚死

馬會依獲真係捉蟲入屎忽

呢鋪野都唔搞大佢
馬會D錢賭仔以後都無資格嬴

韓職真係好垃圾 連波都開埋都可以賽後改比數

推上報啦 屌佢老母

輕鬆操控賽果

知唔知bet 365 / 澳博點處理？

派左無理由收返，因為會有不公平

嘩DIU...
呢單野唔推唔是人

幫推

直接民事告佢老尾(不過馬會好似打慣官司)

馬會有曬買3:1 同4:1既資料
邊面買得少就賠邊面
仲有人話你同意左

利申介左波好耐

可惜梁國雄議員已不在

買3.5/4無端端得返半格

泡狗真係假波天堂
賽後改賽果都夠膽

呢單野都幾撚癲

馬字三個口 勁撚過官架

韓國同馬會都係大仆街

任何向馬會投訴都係無用
因為呢D錢銀由高層決定
你打電話去果D全部都係打工仔,根本唔知發生咩事
要投訴一定係去報紙/政府

頭先睇蘋果見到呢單新聞

咁洪都拉斯果場上盤又唔見你派番比我？ 搬龍門
洪都拉斯 對 法屬圭亞那 最後都改左 洪3:0贏

咁撚樣推翻賽果既話好多場都可以推
馬會爭我大把錢

原來90完場之後 可以推翻賽果

唔講唔知
買左1萬入球大

對球迷黎講, 3:1, 4:1 無所謂啦
但對賭仔黎講, 你老母3:1同4:1個波膽已經唔係小事
韓足咁撚on9,賽後任何改賽果, 知唔知咩叫誤判都係足球的一種

以前狗會都有開k1 之後假波太多取消左
係呢一兩年先再開番

以前場場買大三串1執喎少

今次真係馬會錯

On9仔派哂兩範算啦

搵咁多錢咁撚蠢

記得邊到買幾時買有得拎返，如果撕左無掉都有得派

依家狗會西左咁多真係好難講

痴撚線，4:1完場，球証無示意越位

完左場足總話越位唔計，應該3:1，咁都計？馬會傻撚左？

如果咁都計，買特別項目，條友拎紅牌，一個月後球會上訴成功，咁咪可以問馬會拎番錢囉

一係就兩邊派曬 一係就照4:1 咁樣改好唔公平

不推不是人

屌推

有冇人負左錢

獨市生意玩撚晒 賭仔奈佢咩何
上次墮馬事件又係咁

拎得翻錢

香討個邊有
冇錢贏之餘仲要爭馬會錢

以後唔用個户口係咪可以走佢數

同事負左 730

依家呢個馬會分分鐘淋你紅油加起釘呀

你唔同馬會嘈唔比翻錢你，佢自己有一條條例派左彩有任何更改馬會都不會承認
已有人成功拎得翻錢

上次bale首名入球都派哂兩邊

癡撚線差成皮野

依條條例馬會成日用嚟用擋箭牌，今次輪到馬會中招

買真飛，有贏先入番比佢

去馬會投訴啦
仲入番比佢

佢老母，癡撚線，睇咗咁多年波都未聽過可以咁

假設 3-1 時
500 買大波
中左變一千
之後一千再中四口變萬六
最後再推萬六輸左
你以為輸五百？
分分鐘仲要爭馬會一萬五千五啊

4:1係完場賽果
最尾一球係越位，但球證計入，去埋中圈開波
韓國足總咁都可以賽後話當唔入，改3:1

點解咁多人會天真到以為馬會真係有咁大能力操控賽果

狗會會唔會告佢

真係有人攞得返？

韓假假到咁，狗會又跟，咁以後叫人邊有信心買？

馬會一係全部收返派彩包括真飛
一係全部派返曬
如果唔係好唔公平

洪都拉斯唔派彩就屌7馬會啦

咁有無賠返3：1啲錢
如果真係俾人上訴返
咁係咪要收返3：1啲錢
屌少少錢俾曬佢啦有幾多人中姐

係應該賠兩條飛3:1同4:1，因為馬會自己出錯

on9啦 肯定係人為錯 平時個場有小小問題 都唔會派彩hold起哂先啦 擺明係有人貪快派左 之後改賽果馬會先黎收番

K1 真係全世界最假

可以同你講唔會派哂兩邊 個system根本唔allow

秒

拎住呢樣野去嘈
利申過去幾日無買波

1230

完全係cls

買之前話唔會認改賽果
買之後又改
係咪犯左商品說明條例？
係咪可以報海關？

利申：無買

唔明就唔好入黎留言啦

邊有人咁講

龍門任佢擺
我試過角大馬會又堅持己見
唔跟官方公布

呢家好多人就係講緊馬會鍾意派咩就派咩
同埋我可以好肯定同你講馬會呢單野都係比人陰
要搞都唔會搞你個得10零20萬既彩池啦

韓假真係世界級，自己足協咁更改賽果都得既

球證吹哂雞示意入波都可以唔算，咁球證要黎把撚
懶係要公平就唔該揼本搞vr

而唔係搞到咁撚肉酸

最大問題係狗會唔跟自己賭博條例做野

有集體訴訟既話，馬會已經仆左街

比人陰又點？
係咪可以唔跟賭博條例做野？

平時又食鳩我

又遊行？
不了

推到狗會仆街

Psih

?

買飛仔D人真係錢已袋 理撚得你

若然跟官方，咁法屬圭亞那嗰場又唔改3:0？

馬會就梗係狗架啦，唔通送錢比你咩

買手寫飛三比一之後掉左飛果D呢？

有既話死硬啦HKJC

依家狗會擺明當賭仔撚狗咁撚
睇死賭仔唔會告，而且獨市生意大撚哂

學樓上講除非有集體訴訟，否則冇撚得同馬會鬥

睇左段片
吹撚埋完場都無任何動作話越位
之後夾硬改
屌你即係就算90分鐘吹左雞完場
都唔係最終比數
呢壇野好撚癲

Hold住係賽會未confirm賽果馬會先可以咁樣hold派彩
宜家派撚左彩改賽果
條例都唔俾
以後仲駛玩?

佢俾人陰都要跟返自己條例做野啦
講過唔算數？

唔好轉移視線啦 一向都淨係回應緊d人話馬會操控賽果 唔好拉埋我落水先ching

好多次
係好撚多次
人地官方公布係十角
仆街馬會就理鳩得你
堅持唔跟官方公布

咁撚大獲 狗會呢獲仲唔撚含家產

屌你馬會都有打手
痴撚線

咁自己俾人陰點解要改派彩 我又唔明喎？
自己俾人陰完要賭仔受？
咁點解洪都又唔改返3:0?

屌你老母啦
你搵個post 有話馬會操控賽果黎睇下

獨市就係咁
你賭個1千幾百又無可能搵律師告佢
賭外圍又怕犯法
明恰9你

其實正苦同馬會應該問下自己
點解有外圍存在

係點解有方便快捷既馬會唔賭 走去賭犯法既外圍

其實有咩辦法可以搞到狗會
成日都可以由佢玩晒咁
但又吹佢唔脹咁

一唸起選擇性開盤
選擇性開讓球盤
選擇性開角球
選擇性開走地角球
仲要食水深
真係火都黎

開放賭權
引入其他競爭者

PINNACLE 好似係最高水 ....如果佢開主勝2.0 馬會大約1.6X-1.7X

唉

另外要成立賭博委員會
股市有聯交所監察
銀行有金管局監察
但馬會就自己監察自己
投訴無門

跟住京港通幫襯大陸體彩

推

冷靜先我唔係打手
只係睇唔過眼好多人唔知頭唔知路係到9up姐
算啦睇黎呢個係賭仔圍爐post

係，已經有1個fd 1個巴打拎得翻

洪都拉斯對法屬圭亞那果場本身0:0，但法屬球員出左唔符合資格球員被賽會判輸3:0，如果馬會以賽會結果為依歸呢場亦都要更改

兩件事黎喎

馬會都未追 而家成班幫馬會追真飛班友

呢個例子唔適用

單雙開晒

我就覺得係你唔多知呢個post啲人up乜多啲

啲人屌假波唔係話馬會操控賽果而係指足總

而屌馬會嘅係佢立場兩邊擺
過往派彩後就唔會翻兜
今次就調轉
有輸打贏要嫌疑

當然，賭仔無睇住個成個池
唔知佢咁做係賺定蝕
但懷疑兼唔順氣就好正常

試過開少個角球，成班友打上去比埋資料佢都冇用

呢場唔只10幾萬啦
是但見到有人買下隊入球都3000賠萬6
你都有份鳩up
我真係睇唔到有人話馬會操控賽果啦

問題係馬會作為莊家 你係有責任確認正確賽果wor
你講4:1 派左彩 之後幾個鐘先發現有問題扣番人錢
如果賭場 無確認d排係岩數
比你贏左鋪百家樂 $500 之後你連本帶利推多口$1000唔中
轉個頭賭場搵番你 喂 你頭先第一口唔中wor,因為你第二口都唔中 所以你要比番$500出黎

邊有莊自由柒左仲咁撚小家到

咁犀利

佢用咩方法？就咁打去嘈？

埋咩單，你有撚俾過錢

咪係 一係就唔好派住 核實先派 依家就派完改左賽果就收番

狗會自己賭外圍就得
香港人賭就唔得

歐聯bale果次係派哂無首名入球同bale首名入球

一個係馬會嘈，職員打返公司
一個就係電話嘈，職員覆返佢電話

我都想知

都係果句睇你牙力， 俾人講兩句你就收皮嗰啲就預咗冇得收返

絕對係
N年前
唔記得英超乜對乜
買走地下一隊主入同冇入球
等候確認時主隊入波
但之後主隊下一個入球就話截止投注
冇入球就確認左
屌佢老母
即刻打電話去屌
過三，四日後比番錢我

點解唔適用
依場韓國波完場的確係4:1 ，有片有晒証明入完波到完場都無球証吹過越位或者犯規

一樣是足總賽後推翻結果wo

選擇性跟賽會決定

我都試過同一程況，仆街到爆，唔屌都唔得

馬會話以賽會當局結果為準，比賽確實出現明顯失誤對賭仔唔公平

有無馬會D人講下收唔收到風呢場開4:1既話賠多幾多錢呀?
個派彩同賽果凌晨2點先update 呢壇野搞到較都無得訓

雖然戒左賭
呢壇野一定要搞大佢
推到馬會仆街

打電話上去無人聽

咪落投注站嘈啦
佢地都做唔到野
咪同你地打電話
自己喺屋企打啦

佢講緊成功例子喎

唔係建議方法

呢場垃圾波就跟官方？
以前d 角球又唔見你跟官方。正賤種黎

跟官方角球 爭我唔少呀狗會

好心馬會一年賺百鳩幾億就唔好計較呢d婆乸數啦
最多咪一百幾十個
做好公關形象仲好啦
抽水已經勁過人

反而想知球波有咩問題

點解可以賽後推返越位入球
場場咁做都得啦屌

呢場仲要好快就判左
要追究一定追到

法圭第一場分組賽之前已經知出以前車仔個馬路達係違規
第二場分組仲要擺佢做正選
雖然呢下好有抗爭意味 我支持
但同時代表好撚假
佢呢個舉動仲要令洪都拉斯由出局變出線

上次墮馬隻吉馬干擾其他馬個次？
個次馬會無錯啵
同球證一樣
吉馬係馬場係當做死物黎

今次馬會收返錢就真係孤寒

巴打，唔知邊度睇過法圭唔係fifa完員定金杯好似唔當FIFA比賽黎
大家有冇印象

金杯個賽會又係on9既
香港學界都查學界證啦
國際杯賽都可以搞d咁既野

下
除左改判個時間唔同
有咩分別

呢d應該整場取消
半和半擔都唔知點計

但韓假場波應該賠哂兩邊
做莊唔係大撚哂，風險我地食，錢就馬會贏
狗會正仆街

咪係
仲要係馬路達咁出名ge球員

法圭唔係fifa成員
而以前都有安高馬代表法國後再代表瓜德羅普踢金盃ge case
所以法圭係好冤枉 我支持佢抗爭
但同時真係好撚假

金杯咁多場都假到仆街

例同faq都未分到 真係笑撚大人個口
小朋友返去讀下書分下邊啲有優先權先再去嘈ok?
廢事你衝出黎柒完一輪比人指住黎笑 傷害到你自尊心

追多兩怭水發現另一個on9仔

咪姐係雙重標準囉

李獻計都狂屌馬會
其實最公平做法就係當無賭過呢場 球賽無效 退返錢俾所有人 起碼唔好有負數戶口先

屌你真係onlun9

佢寫撚得出黎即係佢都認同啦屌你老母臭閪 唔好衝出黎柒啦

上次瑞超有場官方10角佢又派11角？

宜家講緊改派彩 唔係唔跟官方派彩

派左彩拎番走 同打劫你有乜分別
有人入錯錢落你銀行戶口你都有權唔比番對方啦 係咪on 9

集結苦主

泡菜真係垃鳩圾
咁都有得改
1986年世界盃結果都可以改啦

Hahahahaha

冇賭錢
但好感受到果種無奈

認真 今日返狗會個陣聽到個呀sir傾電話
話要1個鐘左右report一次大慨有幾多條友問場波
即係照咁睇狗會有機會睇多唔多人係狗會同bmt個類嘈
總之本身用戶口派左彩但係而家又收返個堆人就試下落狗會反映下
等狗會高層留意下呢單野博佢畀哂兩邊錢

應該要宣布球賽無效

咁多苦主 有冇人中左冇出聲呀

法屬圭亞那嗰場就冇得計啦 完全唔同case
比人dq嘅3:0同呢場邊有得比

順帶一提 法屬圭亞那唔係fifa會員
但金盃係fifa認可盃賽 所以會dq比踢過其他國家隊嘅球員出的球隊
但呢隊波踢到金盃係因為佢係加勒比海盃嘅第x名（唔記得左）
而嗰個盃唔係fifa認可嘅盃賽 所以出馬路達係冇事

聽日打上去嘈先.苦主一定要集結呀
開得即場.就預左呢的風險

無用

死賭仔賭得預左輸啦又係時候去馬會入錢喇你

利申左先 工作關係要同馬會betting team合作 呢場的確個pool係得十幾廿萬不過唔太關事
而我所指既操控賽果姐係派完4:1之後改派3:1 而馬會絕對冇單方面能力去咁樣做 因為佢地韓職派彩係要經過至少三個betting service providers去核實先會派得
而佢地今次既處理的確好差 改派賽果會引黎更多賭仔不滿
其實打呢堆野都係證明自己唔係打手 上面講錯左乜野希望大家原諒下細佬

要經過咁多程序去核實.仲開即場？
馬會.

所以聽聞佢地班細都幾辛苦

d 韓職得十幾萬一場？
咁呢場我一個人咪佔全港三分之一？

係啊叻啦

講返清楚先唔係成個盤 我只係講緊大細同第五球入球 sorry
不過算啦係上面都講左呢個唔係重點

人地意思話你尻up呀betting team
邊有可能得十幾萬一場

其實係上面都講左好多次 唔係講緊總彩池 而係個別盤口
不過算啦口同鼻嘈架姐咁樣都係 唔好傷和氣

有無信心都係得馬會受，其他又犯法

屌你個白癡仔設個假名題話有人屌馬會操控賽果再笑呢個post嘅人天真
我碌撚左成個post都見唔到有人話狗會操控 你打堆垃圾出黎托柒咩

自己入post九唔搭八摟屌 俾人屌完就話唔好傷和氣

個別盤口

利申非賭仔
要投訴嘅唔好即刻搵番馬會
報去傳媒先再send email俾馬會cc埋d傳媒機構
另外back up晒所有條款
佢改得賽果用咩易改左派彩d條款

傻仔馬會搵咁多，仲同人計啲雞仔數
明明自己做錯點叫人賠

同betting team 合作好威威啊

傻閪仲兜

想知戶口負錢，取消個戶口再申請得唔得？

賽後都改到比數，痴線

網上扣番錢真係...

meet錯飛個d

點做都死
41 31都派
其他唔中個d又會話唔派哂全部

到派哂所有注
中左個d又話自己中人地唔中都有錢

取消賽果
中左d又...

負錢開個個户口算

賽後改比數唔好講啦 外國做法無辦法嘈
但係最on9既係馬會係你戶口拎錢個下
見到魚旦論都講得出口真係無常識 唔撚係話我無 人地唔可以有阿
家陣係有人係你戶口到拎錢阿 仲要係你唔知既情況下
係唔係你地呢班人覺得 馬會戶口就唔係私人戶口？匯豐個d先係？
咁換轉係銀行戶口，擅自拎你錢呢？
唔該連魚旦論到講得出口既on9仔自己諗下
Btw無買